有冇人寫論文好叻?

呀sir話每份用幾分鐘改
睇2睇就知值幾分
論文有咩元素令佢一睇就知堅料?

如果要present嘅聽完就知咩料啦
睇都唔洗睇
可能睇1,2版有冇grammatical mistake

subtitle, table, topic sentence, ref list (識唔識呢個field的神寫的paper)

唔識LaTeX 邊叫識寫論文